[突發 有片] 一對HeHe相約在家扑野 過程被一眾市民一覽無遺

救命 好撚柒

最後...
哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇

死gay佬

對hehe身材好似唔錯

果種落差好震撼

依啲時候先有片
平時就做孤島 屌極伯母都冇片冇圖

個1仔好有風度, 幫個0仔拎番條短褲俾佢著

諗住睇下條女, 點知走個男人出黎

真係睇戲都冇咁

兩個鬼佬嚟㗎喎
好想同佢地一齊做yogo

唔好再歧視啦

果下哇真係
D人以為佢屌緊女
臨尾個零仔一起身係男
兩個都係大隻仔

唔係被嚟嘅咩
我bb 都有咁做

有人一早話“肯定係男wo"

最尾個下好似睇世界盃入波咁

班花生友係咪以為睇緊世界杯

好人好姐點會搞gay

見識小 原來屌屎眼有招係腿張開

睇落幾正

唔願愛妹妹個蓮

巴打應該要配對新眼鏡

做GYM撚都係基佬

...天生架 好冇

不嬲屌仔係花廣泛㗎啦

個top 唔似鬼佬咩

有冇人知係邊條街嚟

好想現場睇live

哇~

上環文咸東街

此帖必🔥

咁又唔係，有先天成份亦有後天成份

同埋對男人有feel係一回事，真係走去搞又另一回事，開埋窗簾搞又係另一回事

唔落簾益街坊
擺明有癮

好明顯呢個係一種性傾向

成班未扑過野既青頭仔係度話人死基佬

一定上熱門

成班無知學生哥

最尾啲嘩嘩聲好花生mode

幫推先

佢地真係好大意。。。
有乜理由會唔落簾

唔知有冇小朋友睇到

個0仔起身個下發現窗外班人望住佢都無大反應

做到仆街仔

會唔會有記者朋友

似係根本無窗簾

咁大隻窗 事主真喺唔知街外啲人睇到佢地咩？

係咪弱撚智

真係扑野都冇地方

睇到扯左

利申非GAY

好大隻 好想要
個種身形

扑野都咁多人圍觀

前世未睇過咸片咩

仲未起身喎⋯⋯

30秒後
嘩

哇
下面好投入

睇到隻腳咁黑又有毛

就係奇怪點解唔買堂窗簾先上床
不過急色呢家野有時真係㩒唔住

係 少睇gayporn

想做中間
邊被人屌 邊幫人含

有個呀叔話佢地做緊瑜珈
笑到我反肚
得喇 知你係直喇

你成日睇GV?

我都扯左

屎尿屁同hehe 先高清有片

做乜鳩呀

好撚好笑
哇！！！！！！！！！！！！！！！

又好好笑又好想嘔

刺激過睇世界杯

啲人嗌到睇波咁

好sweet

好撚 on 9

睇到我硬曬

屌 次次死gay佬先有圖

而家先知原來男男都可以咁樣入

個窗似係磨砂玻璃
佢地諗住睇唔到點知著左燈咁透

係囉

最尾哇嗰聲好正

Man Siu
46 分鐘前
我都想做埋一份

假文青觀察室：同志最愛的7個體位

同志在床上運動的時候，無論是一號還是零號都有自己喜歡的體位，這次酷時代與假文青一樣透過問卷調查，幫大家整理綜合出最愛哪種體位，快來看看榜上有沒有你喜愛的姿勢吧！

第一名「觀音座之自己的G自己找」：這姿勢會深受許多人歡迎不意外，一號省下不少力氣，零號又可以自己找G點，倆方都不會浪費太多力氣白費工夫，可說是一石二鳥。

第二名「傳教士之合作無間-你撐我托」：傳統的姿勢還是頗受大家喜愛，這種合作無間一起互動的方式，為倆人增加許多愛意呢！

第三名「傳教士之0號剪刀腿」：傳統的體位還細分很多，問卷當中不少人都表示喜歡這種0號用腳夾住對方的感覺，這種緊密無時無刻都要貼在一起的體位光看都覺得甜蜜呀！

第四名「前進美臀」：不少一號都認為這姿勢是可以看到零號性感的背影，而且體力上也不會太過於吃力。

第五名「傳教士之交給一號」：若一號的經驗十足，那就放心交給一號讓他帶你到天堂吧！

第六名「海狗交疊」：這姿勢會讓大腿與屁股有更多肌膚面積碰撞，所以產生的聲音可說是最響亮也是最具音效的！

第七名「傳教士之0號M字腿」：傳教士的姿勢最後深受大家喜歡的就是M字腿，這讓零號的身體呈現比較自然的狀態，而且零號的手也可以有其他的「事情」可以忙，怪不得深受許多人喜愛。

聽落有啲似認人房

係嘅話 真係俾個業主(假設嗰兩條仔唔係)跣到攤攤腰

連登永遠係唔想睇果d就秒速有片

班花生友笑撚死我 仲好睇過扑野

仲勁過呀希

好撚正

好撚嘔心

忽然覺得香港好落後

佢地都唔介意畀人睇

Gay佬真係好嘔心

起身

gay先有片 又清又識打橫影 屌你老味

第三最正

班花生友

咪係 次次流出瘋傳全部冇份,呢啲死基佬扑野冇人想睇既片就鑊鑊都有

鬼佬嚟?

起身 起身 起身

我都覺得似
asian cunt

最尾起身見到成條街都係人

呢條片經典d

做gym真係唔少基佬

唔小心扯咗

樓下果d 有幾多件𥄫到漲仆仆, 扯晒旗

下 係咪得我一個見到係玩緊3p
姐係2男1女
最後23秒開始睇 有個男捉左個女仔訓低
之後有起身 最後再有個男人起身
人地享受緊3p 邊到係hehe

睇到扯咗...

屌你真係有片

等睇健吾話人歧視gay佬

小馬你女校出身有冇鍾意過女人

反高潮,嘩~~~~~~~!!

射左

我想知果間房係乜黎？
租房定住宅？

邊到黎嫁

遠睇班人一開始以為普通仆野
最後發現男男個陣, 個種興奮程度應該好似見到入波咁

上環, 蘇杭街

大隻腳長鬼佬 算幾好啦
好過2個林雪咁嘅肥佬係度撞

春田田+巨根哥

似鬼佬

黐撚線

記者朋友你好

好撚正呀

可唔可以參埋我玩3p

基佬做愛就影撚到，正常男女仆野就影唔到

哇哇哇哇

現場觀眾

對腳咁粗
其實有人講係gay

好撚好笑

成班男人睇兩個男人扑嘢

每人心入面都有斷背山

笑撚死我

咁基佬都要扑野架嘛

wanna join

但重點都唔係直定攣嘅問題
而係啲圍觀嘅人個個仆街仔已做咁嘅樣真係好好笑

屌 條片好多花生友好頂癮

幾甜

正評係俾有片

睇波呀而家?

屌 我對眼啊

屌，啲人咁得閒圍觀
好好笑

仲要呢排中遠大廈楝左勁多地產仔sell柏蔚山
拍片o個班友仔全部都係

想睇當時有幾多觀眾多啲

如果佢兩個生得再靚仔D
咁個畫面應該幾正

前面果個換彭于晏 後面果個吳彥祖

屌

仲要係高清

靚仔D就唔覺有咩問題

又毒又gay 屌你老母

拎去堆田算撚數啦呢d 垃圾

喺囉 人哋鬼佬心諗 做愛姐 有咩咁特別

起身起身起身起身起身

驗眼啦屌你

偷拍嗰條條例立咗法佢哋全部可以仆哂街

熱鬧過睇世界盃

唔歧視基 但歧視咁嘅樣喺公眾場合做依啲嘢

邊到睇到有個女 我睇黎睇去都係得兩條佬係到翻雲覆雨

又大隻又靚仔

又入一球

最尾 全部人都哇

就在公寓內 任你主宰
遇著天大事情 不改

我任你話事 去做愛做事
隨時能開波扑野七次 乜鬼姿勢你都知

你點知係鬼佬

top 就好大機會係
睇個背脊同髮型就似似地

btm 就唔知啦
但就似啲大隻黑實嘅asian

8頁先有一張GV gif

外國出面大螢幕睇世界杯
香港有大隻仔表演插花

可能人地有露出癖 你班傻仔滿足緊佢

哇！

係啊
驗眼下

條片一早有人講死gay佬

你218正皮班友要去驗耳

好揀嘔心 可唔可以拎去堆田

利申: Gay佬

片中所有人都犯哂法

幾時到我有得睇現場

笑死成班企係度睇live
男女老嫩都有

金魚缸

圍觀既人係冇罪
仲可以告番佢轉頭

法例 200章 第148條 《在公眾地方的猥褻行為》：
任何人無合法權限或辯解，在公眾地方或公眾可見的情況下，猥褻暴露其身體任何部分，即屬犯罪，一經定罪，可處罰款$1000及監禁6個月

真係有片

對gay佬發現唔到樓下有一大班人

支持同性戀

睇live真係好正

好撚明顯特登啦 唔知想表達啲咩

身體任何部分

睇到扯左
非gay

笑到痴線 睇波咩家吓

以為睇世界盃入波

好大隻好正

笑到我癲 勁多花生友睇人扑野
最後個度真係癡線 全部人一齊嘩

毒撚先會笑9人gay

笑到仆街

花生系列

香港市民真係好熱心 人地扑野仲要幫埋手吶喊助威

唔知嗰兩條仔見到上左報會有咩感想

兩條仔身材都好正

唉睇到扯左

WAAA!!!!!

係咪專登畀人睇到架

樓下班花生友

係屋企扑野又有問題？
痴線成班

香港人民智好低

圍觀班人真係見識少

人地屌屎忽都唔屌你個西

喂喂喂喂喂喂......嘩～

屎忽好屌咁多 緊咁多

行為藝術？低層同樓下咁大聲有咩可能唔知？

在場有幾多人扯左？自己認啦

lm

今次連登終於有片 ，但點解要係基佬片

死基佬真係好嘔心

你地ed肥油頭毒撚都好嘔心

佢去埋咪3p囉
想玩咪講囉

死基佬
死出連登啦 clss

窗簾嘅重要性

你露隻手會唔會叫猥褻暴露呀
伊斯蘭國家咩

支持

永遠都係gay 同屎尿屁先有片有圖

好撚正啊

次次都係得d 死gay佬先有圖

點解我諗起happy together 首歌

0:34 似射左
0:41 1仔起身去拎毛巾
1:01 1仔幫個0仔抹走身上既白色液體
1:13 0仔跟個1仔一齊去沖涼

死肥宅 係屋企做隱青唔好出街啦

其實可能係3p
企起身條友 臨尾用被遮住咗唔知啲咩

跟住係浴室執多劑

3p會唔會隻男人腳伸到咁高呀

其實個0 仔張對腳放係1 仔膞頭到, 係咩玩法?
睇唔透

傳教士個陣0仔對腳冇咁攰囉
有幾難明

Gay登
平時屌極都無圖無片無seed
Homo就連片上

留。

痴撚線 係屋企扑野都要比人偷拍
仲要咁多人正皮

我唔係基, 呢D 位置真係好難明
係咪好似玩空中飛人咁?

成功人士都要做gay佬

青頭仔未扑過野咪唔知

屌 你係咪青頭？

咪同男女傳教士式
條女擺對腳係條仔膊頭一樣囉

事實連登好多a0死毒撚
都唔知憑咩笑人gay

點擺? 有無示意圖?

Lon住對腳咋啵

㩒返入啲圖 有張示意圖呀 第2張卡通

wow~~~~~~~~~~~~~

起身 起身！

你真係好萌 快d學下啦第時點同女朋友搞呀
最簡單對方訓係度 然後張開雙腿再舉高 咁你咪可以插入去囉 明唔明姐

死基佬不意外

Lm

正到

搞gay唔緊要 最撚憎果D雙性戀

捉曬d gay佬去打靶

觀眾聲加分

屌 平時d女流出就圖又無片又無 gay佬片就即講即出片

係都拎你伊啲低智商柒頭皮劣質基因既人去打靶先啦 拖低晒人類既質素

唔係呀，
基佬個C眼係後d，你抬高左對腳都放唔到入去啦
我真係正常咁諗

放得入架

變左班gay佬係到討論姿勢

我唔係基架

後d咪 gut高d囉 唔後得女人個西幾多

中家係咪講到男男都咁pro
好似講到過來人咁

點解班死基佬會覺得反基就一定係青頭

留名跟進

你中文閱讀咩grade? 定未考dse?

你班死基佬朋友覆上面啲反基回應開口埋口就話鳩人青頭 你又中文咩grade？定拎緊傷殘卡？

最尾好正

中文拎5*
人地明明講緊個套既顏色 判斷出黎唔識既係青頭 同埋冇見識哇哇聲既係青頭
你就屈人地亂咁話人
我睇你中文應該最多拎一
如果腦殘可以拎傷殘卡 你一定拎硬

［img]
呢個回覆唔係笑鳩緊人？邊撚度講套呀 5* 喎 我又有冇講緊邊個回覆？
笑鳩啲基佬就要比人話青頭惡過閪咁 抵你一世枱唔起頭做人比人笑惡基佬玩屎忽

聽到嘩個下 真係笑撚咗出黎

點解班死基佬會覺得反基就一定係青頭
你拎得果一個回覆就講晒成班基佬
我係街邊見到一個直男係智障我係咪可以話晒全部直男智障?
抵你一世青頭
你覺得人地話人係"青頭" 惡過 人地話人係"死基佬"?

就咁睇個thumbnail 再睇埋下面萬梓良幅圖仲以為個單位火燭但入面d人掛住扑野變左真·BBQ

死基佬可唔可以喱埋搞？影響市容外仲傳播愛滋

屌蘇杭街 今朝返工先經過

兩個身材都正

你好似調轉左 係gay佬先多成功人士

Gay Cock

720p

係屋企扑嘢都要問過你？

最尾好感動

咇咗少少前列腺液

利申:非gay

屌女用傳教士佢都係放膊啦你無野呀死青頭 ?
講中你係青頭所以嬲嬲豬?

gay佬

痴鳩線

係咪做戲玩野 ，咁大個窗有乜理由唔知出邊望到？

笑到

好氣氛個睇世界盃 D歡呼

少睇
正常唔係唔睇咩

可能真係德國對南韓呢

連登成日播多拉A夢床舖

好難睇唔到

狂嗌嗰幾條友肯定睇到射咗

終於唔係嘈交嘅youtube片
至少大家都好開心

睇左Heidi,我出返去先

一開始點估到係仔咁勁

呢位巴打都玩過唔少

啲觀眾先係重點 ，睇啲觀眾反應笑到仆街

陰陽眼？

臨尾d反應 入左波咁與奮

鯨魚洲洲

Gay登

你個名

兩個都大隻仔

屌完即刻叫人著褲走

你用屎眼睇野架？
明明係1仔拉住0仔一齊沖涼

有冇近啲概相？
好似幾靚仔